用完嘅口罩 做多步 救手足

今日已經有手足影到支那畜生喺大圍垃圾桶執返啲二手口罩分類 唔知想做咩 但係以支那畜生啲濕鳩本性十成九係想攞去重新包裝賣出去發財 俾人斷正仲發晒爛渣
先唔好講發唔發國難財 如果佢真係重新包裝放返出嚟賣
有手足買咗攞嚟用而上手真係中咗支那肺炎嘅咪仆街所以掉口罩之前做多步 整撚爛口罩鉤耳嗰條繩 之前有手足講過喺上邊用筆畫花佢但係太撚麻煩冇人做
整撚爛口罩條繩
整撚爛口罩條繩
推上去

真手足就咪買mic 用得到黑心口罩既都係廢老大陸人 由佢

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

真係唔知㗎 真係俾人水左都唔好啦

英雄所見略同！

今日用過個啲已經咁做

都無良到執二手口罩，難保唔會重新包裝扮mij架嘛

我都係ig見到有人講

push

輕輕一推

就算成功三罷 都要留意執行方式

Push